\documentclass[a4paper,landscape]{ltjsarticle}
\usepackage[]{graphicx}%\resizeboxを使うために必要です．
\usepackage{tikz}
\usepackage[]{luatexja,luatexja-fontspec}
\usepackage[hdivide={5mm,,5mm},vdivide={2mm,,2mm}]{geometry}
%フォント指定．基本的に名前はヒラギノ角ゴW6，学校名はヒラギノ丸ゴW4，学年はヒラギノ角ゴW3です．
%順位はPalatinoを使いました．
\setmainjfont[BoldFont=HiraKakuProN-W6]{HiraMinProN-W3}
\newfontfamily\orderfont{Palatino-Italic}
\newjfontfamily\maru{HiraMaruProN-W4}
\begin{document}
%begin_repeat
  \rule{3cm}{0cm}
  \vfill
	
	\noindent
	\hfill\begin{tikzpicture}
		%\draw [help lines] (0,0) grid (28,20); %位置合わせ用に，1cm間隔のグリッドを引いています．もちろん印刷時にはコメントアウトしますが．
                %ここから背景画像．
		\node[above left,opacity=0.2] (logo) at (9,17) {\includegraphics[height=2.8cm]{abc.eps}};
		\draw (0,17) -- (28,17);%abc.epsはロゴから作りました．
		\node[below right,opacity=0.2] (logo) at (19,3) {\includegraphics[height=2.8cm]{abc.eps}};
		\draw (0,3) -- (28,3);
		\fill[black!20](2,2) circle [x radius=2cm, y radius=2cm];
		\fill[black!20](7,2) circle [x radius=1.5cm, y radius=1.5cm];
		\fill[black!20](11,2) circle [x radius=1.1cm, y radius=1.1cm];
		\fill[black!20](26,18) circle [x radius=2cm, y radius=2cm];
		\fill[black!20](21,18) circle [x radius=1.5cm, y radius=1.5cm];
		\fill[black!20](17,18) circle [x radius=1.1cm, y radius=1.1cm];
                %ここから名前など．resizeboxを併用しています．
		\node[above,fill=white,opacity=0,text opacity=1] (name) at (14,7) {\resizebox{28cm}{10cm}{{\bf <%= ln['name'] %>}}};
		\node[above,fill=white,opacity=0,text opacity=1] (inst) at (8,2) {\resizebox{16cm}{!}{{\maru <%= ln['school'] %>}}};
		\node[above,fill=white,opacity=0,text opacity=1] (grade) at (23,1.5) {\resizebox{10cm}{!}{{\bf <%= ln['grade'] %>}}};
		\node[above,right] (number) at (0,0.5) {{\Huge <%= ln['number'] %>}};
	\end{tikzpicture}\hfill
	\vfill
	\newpage
        %順位
		\rule{3cm}{0cm}
	\vfill
	
	\noindent
	\hfill\begin{tikzpicture}
%		\draw [help lines] (0,0) grid (28,20);
		\node[above left,opacity=0.2] (logo) at (9,17) {\includegraphics[height=2.8cm]{abc.eps}};
		\draw (0,17) -- (28,17);
		\node[below right,opacity=0.2] (logo) at (19,3) {\includegraphics[height=2.8cm]{abc.eps}};
		\draw (0,3) -- (28,3);
		\fill[black!20](2,2) circle [x radius=2cm, y radius=2cm];
		\fill[black!20](7,2) circle [x radius=1.5cm, y radius=1.5cm];
		\fill[black!20](11,2) circle [x radius=1.1cm, y radius=1.1cm];
		\fill[black!20](26,18) circle [x radius=2cm, y radius=2cm];
		\fill[black!20](21,18) circle [x radius=1.5cm, y radius=1.5cm];
		\fill[black!20](17,18) circle [x radius=1.1cm, y radius=1.1cm];
		\node[above,fill=white,opacity=0,text opacity=1] (name) at (14,3) {\resizebox{!}{14cm}{{\orderfont <%= ln['rank'] %>}}\resizebox{!}{7cm}{{\orderfont rd}}};
	\end{tikzpicture}\hfill
	\vfill
	\newpage
%end_repeat
\end{document}
